Harker kreunde en zei: "En dit is helemaal in toom tegen mijn liefste!
Maar hoe experimenteert hij?
De kennis kan ons helpen hem te verslaan!"
"Hij heeft altijd al, sinds zijn komst, zijn kracht geprobeerd, langzaam maar zeker; dat grote kind-brein van hem werkt.
Nou voor ons is het, zo maar toch, een kind-brein; want had hij het eerst durven beproeven dingen die hij lang geleden buiten onze macht zou zijn geweest.
